全港有過半係新界區，咁點解香港係叫香港唔係叫新界?

重温下香港近代史先啦
一打膠唔洗找

新移民？

因為新界係新界

地球有過半係海洋 點解叫地球唔叫水球？

我係叫開水球架喎

另一半係汽 所以我叫開汽球

你不如話有風

澄清
唔該